\chapter{Formulario de consentimiento}
\label{chap:anexo4}

En el siguiente anexo se presenta el formulario de consentimiento que fue empleado para recoger el consentimiento de los actores en la realización de la recogida de datos, que posteriormente fueron utilizados para efectuar las 
pruebas del sistema desarrollado (véase \S\,\ref{chap:resultados}). Se encuentra dividido en dos partes:

\begin{itemize}
 \item Información acerca del estudio y condiciones que se estarían aceptando al dar el consentimiento.
 \begin{itemize}
  \item Información general.
  \item Sobre el estudio.
 \end{itemize}

 \item Formulario de aceptación.
\end{itemize}


\newpage
\includepdf[pages={1-3}]{informacion_consentimiento.pdf}

\includepdf[pages={1-2}]{formulario_consentimiento.pdf}
